遲早成個forum變鄉土

連登唔同高登, 無開post數量限制
班五毛日撚日狂開post洗走啲正常post
遲撚早成個forum變鄉土
不干預政策完全係on9, 除非限返開post 數

高登1日10 個

on9 咁你咪開d反共po lor

德政

限完開post數量
之後係咪限每小時回post